《Mad Max》續集沒下文原因曝光 導演告華納兄弟

《瘋狂麥斯：憤怒道》2015年上映獲得極高評價，更抱回奧斯卡6項技術類大獎，一掃開拍前遭遇的困難，外界也相當期待續集，沒想到導演喬治米勒（George Miller）近來卻和華納兄弟影業鬧上法院，續集似乎看來沒那麼快就啟動。

喬治米勒的製片公司 Kennedy Miller Mitchell表示，如果《瘋狂麥斯：憤怒道》最終成本在美金1.57億元內，就可以獲得700萬美元的分紅，如果華納兄弟要找其他合資的夥伴時，Kennedy Miller Mitchell也是選擇上的第一順位，他們指出華納當時做出了讓本片超出預算的決定，還和Brett Ratner的公司RatPac Entertainment合資，完全違反最初的協議。

Kennedy Miller Mitchell在聲明中表示，「我們寧願和華納一起拍電影，而不是和他們打官司，可是經過1年多的努力，我們始終無法達成共識，不得已透過法律途徑來解決問題。」華納兄弟影業則回應：「我們不同意也會大力對抗、反對這些說法。」

《瘋狂麥斯》前3部分別在1979年、1981年和1985年上映，《瘋狂麥斯：憤怒道》隔了30年才上映，對於續集，男女主角湯姆哈迪（Tom Hardy）和莎莉賽隆（Charlize Theron）先前都透露極大興趣，但似乎也是因為以上事件，讓這部電影上映後續集的消息始終不多，本案最近交由澳洲法院仲裁，看來要等到紛爭落幕，影迷才有機會再度看到《瘋狂麥斯》。

拎五千萬(定二千五百萬)去重拍JL但係俾唔起七百萬
華納高層個腦係咪裝屎\/

Mad Max其實係喺票房上賺唔到錢 只夠回本
JL票房實賺 分分鐘又可以出兩套dlc食多轉水 回報係十足十

講到底都係WB食住啲細公司 公字WB贏 背字細公司輸

Budget 150m
Box office 378.9m
都唔夠回本？

Btw,好想睇續集

可以提名BP BD 再掃六個Oscar返嚟已經好撚抵玩啦

回本應該係講緊拎返3、4倍錢啦我諗

拎3，4倍既錢唔係叫賺錢咩？

月經

America domestic係大約分50%樓下落片商
Oversea就25-40%

一套片150m係未計宣傳費廣告費
計埋應該會去到180m左右
當然套片都可以透過rental / home theatre賺

mad max 堅有料好睇喎

風格
美指
BGM

最緊要係節奏
佢同一般爆谷片唔同
個節奏拿揑得好好

即係比晒 風格 美指 BGM 一樣
再比第2個導演拍
未必拍到呢個咁順既節奏

Budget 150m
Wb:157m以下俾7m分紅
過157m無分紅

冇冷場，劇情簡單合理應死既死，
題材畫面特效新鮮，

睇完岀戲院嗰下真係嘩左聲

WB班高層個腦係咪裝屎

wb個腦應該叻過我樓下匡智會班友小小

完場得一個感覺：爽！
好撚正

其實都好睇剪果個人既...